宮崎駿咁多套作品你最鐘意邊套？

哈爾移動城堡/哈爾移動城堡 ＞＞＞天空之城

如果天空之城遲幾年出 應該可以更上一層樓

千與千尋
次次睇都覺得好新奇

全部都鐘意

天空之城 哈爾移動城堡 幽靈公主

哈爾郁唔到 幽靈公主 千與千尋

最震撼係一開始入夜個度 啲鬼怪神明慢慢出現
另外搭海上電車個度都好深刻 好想去一次四國聖巡下

估唔到咁多人鐘意哈爾移動城堡

貓之報恩

百變狸貓

神隱真心最正

天空之城>飛天紅豬俠

廢老駿

天空之城

新個d回曬塘

哈爾>龍貓=千尋>天空之城>紅豬>魔女

龍貓，永恆經典

哈爾移動城堡

呢套嚴格上講唔係宮崎駿

龍貓
哈爾移動唔到

天空之城我覺得故事同音樂都係一流
但可能我後生
睇個時會將作畫同較新個d有比較

企画都唔算？
點解要咁嚴格？

天空之城

細細嗰睇，嗰種失落的國度嘅感覺有說不出的震撼

好多都好鐘意 天空之城 千與千尋 幽靈公主 等等等等
不過都想講部係吉卜力但唔係出自宮崎駿手嘅 貓之報恩 真係好好睇好得意 男爵好型

魔女宅急便

唔係佢執導架

全部都好正
不過都係千與千尋個世界最吸引

側耳傾聽

千與千尋

風之谷

千尋同哈爾真係最高峰

千與千尋
天空之城
哈爾移動城堡

哈爾真係好鬼正

龍貓 魔女宅急便 平成狸合戰

同我完全一樣

千與千尋
到而家睇完個心都會有啲戚戚然

幽靈公主
再見螢火蟲 ,依套野細個睇到喊

再見螢火蟲係高畑勳作品

幽靈公主

千尋
一跟行 唔好回頭
sad到爆

哈爾移動城煲
紅豬
千與千尋
幽靈公主

排唔到

我超鍾意呢套 大個咗都不時會番睇
特別係男主角彈小提琴 女主角唱歌嗰幕

哈爾

諗起龍貓個殺人故事
係咪大家都睇過

哈爾
千與千尋

呢套係近藤喜文既作品

咁唔係佢既作品就唔係架啦
樓主又唔係話吉卜力，佢係指明話宮崎駿喎

佢講嘢個tone真係成個廢老
不過把口係咁講，但會繼續畫畫

我最愛

講咁耐先得一個風之谷

加多套千與千尋

地海傳說計唔計

哈爾移動城堡 幽靈公主

淨係計執導吧

係咪唔計夢幻街少女 唔計就千尋

夢幻街少女好似好似好多人推薦

歲月童話

借東西的小矮人

哈爾移動城堡 /千與千尋

男女主角互相拯救寫得好動人

波兒

純愛青澀feel
同埋個女角係現實 男仔夢寐以求果type 唔係娜烏西卡果種真女神

其實哈爾同荒野女巫有冇做過愛？
女巫係咁追
哈爾係咁避
係咪因為呃左佢隻豬？

哈爾好gentleman好型

無人講 風起了
宮崎駿最寫實嘅動畫

悶

屌啲人 識唔撚識

聲之形同秒速五里米

u0公主

首歌好好聽
雖然好重日本口音 但細個對呢首深印象過原版
Nausicaa係要起銅像嘅女神

我都好鍾意首ed 我細個有隻動畫ed碟 其中一首就係佢 陪我成個童年
同埋佢啲景好靚同真實 係第一次感覺日本呢個地方原來咁靚

細個睇覺得自爆好可惜，但大個左睇番又覺得應該自爆

天空之城，首歌好正

風之谷
幽靈公主
千與千尋

音樂、劇情、畫面都係一等一

本身外國小說改編，女魔係書裡面外表唔差，但過百歲。
哈爾同佢應該有一齊過

飛天紅豬俠
中年男人心境

紅豬/魔女宅急便

女主角又正

最初接觸嘅喺天空之城同風之谷
所以而家都喺鐘意呢2套大過其他~

千與千尋首歌真係世界級，有陣道別又依依不捨味道，久石讓

風之谷
動畫版只係原著笫一集劇情

如果佢繼續拍落去就好了

幽靈公主

好鐘意個種古老自然既神秘感，加埋啲配樂

幽靈公主 > 飛天紅豬 > 哈爾

千與千尋
魔女宅急便

宮崎駿個仔嚟㗎喎

風起了

一定係風之谷

睇到好up

風之谷漫畫版

雖然好多人未睇過

有冇睇過歲月的童話
雖然唔係宮崎駿導 但係佢製作同監製
睇完唔會喊 但都係會心up

夢幻街少女 大陸先叫側耳傾聽

移動城堡 第一次入戲院睇既戲
千尋 第一次買老翻睇既戲

套套都鐘意
不過配角先係最吸引
天空之城機械人
千與千尋 無臉男 寶寶
卡西火